求救!macbook pro維修問題!!

屋企部14年買嘅macbook pro喇叭聲音有啲問題播，音樂嗰時好沙好拆
過咗保養， 應該搵返原廠維修定係搵街維修？？ 想平靚正快快趣搞掂， 大家有咩建議？ 邊間街舖維修信得過？

街整=天價+換走埋正常零件

apple整=天價

Apple 整 900
之前問過，我都壞左speaker

一定係搵apple

維修黎講，apple 個價其實對得住俾返你既野

我部12年pro自己換左ssd又拆埋個碟機落hdd
仲肯唔肯同我整 我個mon有條線係中間可能夠期

快靚正得蘋果

最後點？去搵Apple整？

如果屋企用多 買個外置喇叭可能仲快

JBL PEBBLE睇下

有冇信得過既街鋪？

買個藍牙喇叭啦
之前我個trackpad壞左，天才話收我3000蚊
我都係換個mouse算

無

另外駁喇叭算

自己整

可能唔肯整
你可以上YouTube睇LinusTechTips佢就係開過部iMac Pro所以Apple唔整(比足錢都唔肯), 因為個regulation寫左3rd Party換過hardware佢就可以唔幫你整

原廠收得貴係有原因- 信心保證

還原返晒落去就肯